【恭喜車仔奪歐霸，賀喜熱刺勇奪歐聯。】倫敦三弟阿仙奴2019-20又踢歐霸哭喪區 I

2019-20

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

善意打破零回覆

thx

舒久乘

ok

希望今晚有條順link

有冇黃毓民屌愛sir gif

我播now畫面俾你

黃毓民屌愛sir ？

今晚係咪youtube beinsports 有得播

之前有個post 有好多古或仔講足球gif ,其中有個係黃毓民屌愛sir gif

冇架，要now cable mytvsuper

link?

我都想搵返

搵下

未來人

焦士算啦踢撚到降班迫高狗賣盤

拖舟特例
蝗教練鎮得住更家室同佩狗就踢得好
戰術反而冇上面兩樣咁重要

乜野icon 都無，乜人都走哂，呢隊唔撚再係阿仙奴

你肯定係倫敦三弟？
做五弟啦柒頭

呢場唔記得咗係邊一場
對曼城定係車仔嗰場

講真唔覺拖舟果陣特別有戰術 係鎮得住班大爺

今場慢慢行出去個個咪icon

topic好柒

就算煙sir 個套有車狗唔鐘意，但你會知佢想點，你知佢想踢個點既戰術。
愛狗就成季都見唔到佢想要個點樣既form , 無論人腳排陣，進攻套路，防守壓逼都無見到佢有明顯既諗法。
你數數季初開頭排4231 , 好左一輪無啦啦又轉3421 , 之後又要就雙前鋒轉3412 , 有場贏車排4312掂左又試左幾場，之後發現塞哂中間打唔到中下遊又轉返4231 / 3412 , 有場打鏝同季尾打李城無撚啦啦又轉442 , 你咁樣班球員點適應？

垃圾球會肯將今年俾愛狗既支持 放落爺爺度
洗撚搞咁多野咩
弱9智

咩支持

名宿球王鎮住更衣室
仲有運氣max三連歐冠
唔覺佢有咩特別戰術

好想喊

哈

好心痛

差下半句

你睇返愛狗季尾打李城同白禮頓仲走去試442 / 4312
就知根本佢自己都仲係估估下。
季屈崩盤先唔好講咩留唔留力，體能下降既問題，
愛狗自己去到最尾幾場都仲試緊陣已經夠死。

愛蛇又話出黑碧嘅

咁你快d走

獌衰極都肯洗錢，阿呢？？
下年仲有幾隊中遊上緊黎
有排沉

6:3 曼城
曼城球迷佢識條春咩
好掛住tommy

高安基係S
雲爺爺係M
年年話有畀100M雲爺爺買人
老嘢又真係食足咁多年死貓

想死

仲yaya
紐都上緊黎喇
老野教到100歲好冇？

14-15 16-17連埋人工都過100M既

鳩猜足球都好過愛美麗斬燒味
斬燒味唔緊要
你買好對翼
成隊得大麻b，仲要速度突破麻麻

歐霸冠軍阿仙奴而家恭喜車仔心戰最高境界

歐霸冠軍係車仔

我叻唔叻先？

曼城同利記係倫敦？

阿迷嚟講算高汁

柒得過你入球世界波都贏唔到？